咩叫，早起的蟲子有鳥吃？

早起的蟲兒被鳥吃就聽過

淨係聽過早起的男子有女吃

起身屌閪啦～

傻西瓜